參考xx同xx 發明咗支懶人牙刷

就算電動牙刷 都要用手拎住

同埋唔夠快

所以我參考咗

再利用聲波振動牙刷嘅原理

發明咗個唔洗用手拎 又可以一次過擦晒咁多隻牙嘅牙擦

計番條數

普通牙刷 每次刷牙時間：2分鐘x 60= 120秒

一般成人牙齒數量：12隻門牙+16隻大牙= 28隻

牙齒表面：（12+16)x2 + 16= 72面

每個擦牙動作周期所覆蓋牙齒表面：2面

所以每隻牙要用嘅時間係：
120÷(72/2)
≌3.33秒

換言之 用呢支牙刷只需3.33秒就可以擦完一次牙

每次擦牙就可以慳返接近117秒

0/10

睇完之後我淨係知道
樓豬完全冇智慧

齒

樓豬又抄

對唔住 係我見識太少
大家可以出返去先啦

唔好放棄

百幾歐